# admin

Интеграция готового лендинга с  WordPress-ом с целью добавления страниц "Блог" и "Партнёры".

Макета для выше указанных страниц не было, стилевое оформление взято "с головы" + адаптивка.

Написал для страницы "Блог" виджет под названием "Категории", для вывода определённых рубрик(так как партнёры на странице "Партнёры" также являются записями).

Изменил стилевое оформление виджетов "Календарь" и "Архивы".

Добавил страницу для отображения архивов.

Для отображение блоков с записями в 2 колонки написал скрипт.